PS4 火影忍者

我買左無佢個仔個版本
但係故事模式同冒險模式下載唔到
得返自由對戰
想問有無巴絲知可以點搞
ps plus過左期無整關唔關事

等陣就得

洗唔洗要上到網先得
因為我買碟

隻game要裝 第一次玩？

佢話下載內容失敗喎
有冇得睇下載進度

係咪部機唔夠位